澳門氣象局稱下午視情況考慮是否改掛8號風球（14/8）

(澳門電台消息) 本澳仍然懸掛 3號風球。氣象局稱，下午會視乎情況考慮是否改掛 8號風球。

氣象局稱，於早上7時，熱帶風暴“貝碧嘉”正集結於本澳以南約 150公里，以緩慢速度向北移動，正逐漸接近本澳，受其環流影響，本澳今明兩日有大驟雨及雷暴，今日稍後風力有所增加。(鄭家賜 羅曉彬)

水為財

天佑澳豬

香港市民稱下午視情況考慮是否提早收工返屋企開檯

香港天文台稱：會視乎五點放工後情況，考慮是否改掛 8號風球。

第一次快手過大交合

香港天文台咁垃圾，仲廢過澳門，你唯一既作用就係出警告等人唔使返工，而家都廢埋

天鴿之前，叫佢打八號好似會被人殺頭咁

天鴿之後, 睇怕澳門唔敢亂黎

澳門而家幾大出咗先，
嗱，警告咗你喇